山竹 光速 五秒 遍地淋浴; 香港 牲畜 無野 記住臣服

山竹 光速 五秒 遍地淋浴
香港 牲畜 無野 記住臣服
返工 咪縮 理你 鐵路麻目
天竺 山竹 一句講曬咪慶祝

林鄭屌你老母

高質po lm

咩歌

兩個咪字都拗拗地
其他都高質

善巴

陳奕迅 碌卡